大家仲安全嗎

係依到大大話話都識過啲巴打絲打
大家都好nice好好傾

大家安全的話上個水報下平安
不過記得用不推文

yes

肥仔報平安！

原來大家都認識 得我自己一個
無人想知我平唔平安
當我無講過 我衝咗出黎柒
sorly